[懶人包]黑警記者會重點及拆招

睇得出黑警開始驚，知道主流民意開始由中立變到不滿佢地，係個記者會到係咁扮可憐，將責任怪哂落示威者到，重點如下：[燈色係文宣重點]

1. 扮可憐扮被動
提出多個普通市民受影響嘅例子，例如掉𥖁差啲中路過的士咁，令市民覺得示威者會傷害到其他人，記住我地只係對抗政權同黑警！
又講宿舍入面嘅都係普通市民，想激起普通市民嘅同理心，記住佢地掉野落黎先！
甚至輕輕帶過一句架車只係防守作用都顯示到佢地想扮被迫扮被動先出手咁。

2. 將責任推落示威者到
佢有講到係示威者將戰場帶到民居，呢個一定要拆，加上前兩日記招都有講示威者換衫混入街坊群眾，直接一句講哂，既然示威者換左衫，仲點分辨佢地係咪示威者，定警方寧願莫視街坊嘅安全都要對示威者開槍？

3. 嘗試拉攏記者
有一條問題問佢會唔會對受影響嘅街坊道歉，佢疾一疾然後應該驚好似張建宗咁避左無答，然後一講到被捕嘅大公報記者即刻代表嗰個P乜春道歉，應該係個部門有啲地位知無人敢屌佢，又講到好撚慘話明白記者朋友都同佢地一樣企前線好理解咁，屌你你齊裝打記者呀記者影野咋！

4. 不斷強調暴力示威者騎劫和平集會
再加上呢幾日不停有割蓆post，睇得出佢地係想分化我地，記住不割蓆不分化！

推呀

好認真
鬥播片就ok
佢出閹割
我地出足本

仲有將警力不足應付荃灣北角兩單野射落狗屋比人圍

推

呢招元朗都出過屌

我嘅建議

所有佢地避而不談 或者輕輕帶過嘅位一定有講出黎

目前一定要屌爆黑警嘅point有 (大家有咩point就加):

1. 打記者 屌記者 唔好俾佢地輕輕帶過 如今日方向報A4 左報都咁報 藍絲都信

2. 黑警係狗屋換衫扮示威者 有冇機會係呢啲卧底故意放火 想擴大事端等黑警大條道理暴力清埸呢?

3. 黑警講普通話 係解放軍扮嘅

4. 係無示警下向無衝擊嘅和平示威者開鎗放tg 例如琴日係龍翔道向黃大屯祠前向咩都冇做嘅人放tg

5. 刁難唔關事嘅市民 所有見唔到有示威gear 望落係街坊嘅人 不論被刁難 被打 被無理拘捕 一定要令大眾睇到佢地幾醜惡

以上嘅point 凡係有證據嘅 有片 有相嘅 一定要全部附埋link 等大眾想查實嘅時候全部有證有據

就算無 呢啲point只要有足夠嘅noise 就等於交返個波俾佢地 等佢地自己越描越黑

所有佢地屌我地嘅point 一定要駁

例如

1. 佢話我地暴力 玩火 可以用 上面point 2 屌返佢 講到好似日本仔搞盧溝橋事變咁

話示威者帶入民眾住宅

我屌你班狗老母啦
你會唔會為左殺個賊唔理人質呀

都係個句 ..核彈都唔割

仲有 黃大仙熄燈清場

同埋 荃灣遺留已開門吉警車

同埋大把人街坊黎
街坊係住宅有咩奇
Onl99

基本上721之後，無人會信警犬，而家個名咁臭，無357年都洗唔到底！

pish

357年都洗唔走啦下嘛...

不如聽日民間記招咁樣回應番+播片

咁都要追住佢地黎打 佢地咁樣日日開記招就係想麻痺和理非同係警暴下轉為支持我地嘅市民

不斷重複又重複對人嘅記憶係有影響嘅 我地一定要反其道而行

黑警呢家唔帶委任証，但投訴科話比條片佢地睇，佢地就可以搵返果個人出黎。

聽日，民間記招，可唔可以叫黑警搵返果位疑似解放軍黑警出黎？
你憑片真係搵到，我地就比多d黑警片佢地查！
搵唔到，就即係投訴科講大話！全部要帶返委任証！

解放軍混入左防暴警察
0:38 聽下 同志們 這邊請

我同意鬥播,但足本要播幾耐

連登嘅朋友仔大家好

cut 最爆嗰啲位播 再係下面附上足本俾所有想證實真相嘅人check

push

推！

借位 sorry
大家唔好再信啲幫警察洗白嘅post 現實啲諗個個有樓要供，有屋企要養，佢地係唔會醒！係唔願醒！，佢地出賣良心，但唔會出賣命，支持運動升級！

但前提要大量文宣，宣所有市民都知道警察就是黑社會，為民除害你我有責！
佢地唔值得我地俾錢供養佢地

連登有人嗎？

一齊諗下點拆

發夢最強裝備

麻包袋

推推推！

黑警用緊神裝，竟然話用緊新手裝既學生暴力,就算想暴力，但係點撚樣暴力到？

喂 比人影曬換黑衫幾大都入佢數啦

播完要問下有冇得告警犬誹謗

有條片係有一家4口(媽媽加三個小朋友)加個應該香港姨姨，係黃大仙食左彈，之後入lift
仲有天水圍有張相係示威者俾豬咀天水圍婆婆同帶佢走
用多啲依啲片，可以激發到更多人既同情同同理心